每日關心駱惠寧幾時寄100美元俾特朗普

講得出要做得到

仆街茂去武漢快d定駱惠寧寄us$100快d

邊間找換店換俾佢都犯法

陳同佳自首先定寄100美金先

幾時凍結佢外國所有資產

仲有佢老母仔女係外國既國籍

仲有200個刀手

順豐到唔到美國